仲諗緊24號投唔投泛民嘅入嚟

屌！呢幾日咁多分化post都on99
前幾個月文宣先叫人做選民
但仲考慮緊24號想投白票廢票嘅你，你當初做乜鳩選民，成件事好簡單
仲話射落海都唔益泛民，正撚屌

利申琴晚聽左Bob叔

好on9 兩害取其輕啦

正確係真本土素人>泛民>白票=建制

冇本土
得泛民，保皇
含撚都含前者啦

勁多分化撚，白票或不作為咪繼續建制當選。
呢屆你啲錢唔只被批曬去１７億天價元朗小天橋、１０００萬公廁。
３００億整一個告示牌都指日可待.....

今次仲要勁多扮假獨立界票.....風向撚識玩啦